全城中伏!!!!!!!!今天新聞鋪天蓋地全是特朗普

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是特朗普，民主黨x共和黨 成功幫手轉移視線，全城焦點去咗肥仔度......陳同佳自首聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

話撚知條大粒癦生定死啦，而家講緊世界局勢同香港興亡呀！！

屌你老母

戇鳩鳩，佢去唔去自首都關人叉事。潘老母係自己攞嚟。

咪係，而家侵侵危危乎，China Joe贏咗，香港甚至世界屎都冇得食，仲理大粒癦同潘老母2家人！？